當球向他飄來時，普里斯向球移動，然後將球打入網後，射入致勝球。以阿黛爾之歌作為戰鬥口號，一個卑微的英國足球俱樂部希望改寫歷史|格林·a·希爾| 2021年1月21日|華盛頓郵報|
一名愛國者祈禱支持者攜帶AR-15步槍進入州議會大廈，被控向六名警官噴灑胡椒粉。“權利感”：暴亂者入侵州議會大廈幾乎沒有什麼後果。難怪他們下一步轉向了美國國會大廈|傑里米·科勒（Jeremy Kohler）| 2021年1月19日| ProPublica
報道稱，在勒姆普下床時無視舉起雙手的命令，抓起一支突擊式步槍指向該名警官後，檢察官得出結論，開槍的警官就是這樣做的。Duncan Lemp致命襲擊中的人體攝像頭錄像證實警方沒有記錄槍擊事件| Dan Morse | 2021年1月11日|華盛頓郵報|
這篇文章伴隨著巴內特的自拍，胸前綁著一支步槍。在佩洛西辦公桌前擺姿勢的男子在Facebook的帖子中說，他準備好了暴力死亡。| Jon Swaine | 2021年1月7日|華盛頓郵報|
這些人說，這輛卡車停在黨的辦公室對面的街道上，靠近地鐵站的入口，裡面有步槍和獵槍、大量彈藥和其他未指明的材料。美國國會大廈槍擊案中一名女子死亡；哥倫比亞特區國民警衛隊在暴徒闖入大樓後啟動|華盛頓郵報工作人員| 2021年1月7日|華盛頓郵報
在他們中間站著一名身穿紅色貝雷帽的黎巴嫩武裝部隊士兵，手持突擊步槍，目不轉睛地盯著他們。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
他使用了發給塔臺所有守衛的強力突擊步槍。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
我的步槍就在我的肩膀上，擺在那個熟悉而有力的位置上。我射殺了本拉登|埃利奧特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸|
我舉著步槍穿過房間，站在床上，從高處俯視著本·拉登。我射殺了本拉登|埃利奧特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸|
有一次，麥克肖恩突然停了下來，指了指窗外伸出的一支步槍。紀念已故的約翰·多爾，民權時代幾乎被遺忘的英雄|加里·梅| 2014年11月15日|每日野獸
沒有戰鬥；一支步槍不時地從我們清楚地看到同伴的峰頂上射擊。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
一家大約有一百人的土耳其公司在我們船的步槍射程內進行了一次可怕的推進。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
昨晚我們的炮兵連一槍也沒開，士兵們只好用步槍將敵人擊退。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
麥克雷的座位、石碑和土著矛頭；三個人像現代步槍的瞄準鏡一樣排成一排。原金|伯特蘭·W·辛克萊
在秋天，他的槍管被枯葉和灰塵覆蓋，他無法瞄準。獵獅| R.M.巴蘭坦